葵芳交通警，用鐵馬故意多次撞人

醫護朋友話 "10:34 消息指西灣河中槍男子完成手術 情況穩定" 係指中腳嗰個 !!!!! 唔係中肝腎嗰個!! 佢仲好危險 !!

推